[月經] iOS集中討論區 (24) Steve Jobs Theater

9月13日凌晨一點

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

搶

收到風 gay cock 緊張到賴左屎

iOS 10.3.3 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

11.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

兩邊POST 都推下先

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

老灣機城留名

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

比卡超留名

國際牌lm

ios

ios 11 係咪今晚出GM 版
下星期再出正式版?
無留意開, 唔好屌咁大力

你啱

GM版可唔可就咁直接上

你地係咪聽日要起身都會照睇

次次都會睇
6點起身都照睇

冇影響，不嬲晏就起身

唔睇會瞓唔著

呢度今晚會唔會爆post

仲有推到完場post

就快揭盅

勁易爆 一邊鬧一邊9up

用緊iPad Air 1 ，upgrade去iPad 5係咪會快好多
同埋係咪可以真split screen
最多係咪split兩個？

係咪屎眼俾人插得多

one more thing

Tim Cock表示：今日盡情屌我啦！

可以，down個ipsw 就升

呢度應該唔會，隔離有兩個Post，晏啲應該仲多

通常係用推到完場果個 呢度係事後先多野講

如果今晚一炮過有哂iPhone, iPad mini, iPod Touch, Apple TV, Apple Watch
呢個post今日唔爆聽日都會爆

集中討論緊係係度啦

應該得iphone ipod touch apple tv apple watch 。

Apple store 個app 入唔到

掃過10.5吋mon，的確好順好正，但我夠定力

有Mac mini就好

垃圾

Apple一係update Mac mini
一係就乾脆啲cut左佢
唔好再擺佢喺度吊人胃口

都係呢度傾好 推到完場啲post太多九唔搭八嘅人，又問埋啲低能問題

白色粒F5都爛埋

咪係囉，搞到揸唔定主意買iMac

經典問題：
1. 新iPhone出左之後舊iPhone會唔會減價？
2. IPhone___ trade到幾多錢？
3. 幾時有得訂？
4. 會唔會加番3.5mm頭？

iMac 啦
個mon已經夠玩

駁唔到ps4

Good morning

其實iMac好抵玩
特別係27
如果唔係已經有MacBook Pro+Dell mon廢事重疊功能
我晨早買左

It's the best iPhone we have ever made

然後又打飛機
呢次應該可以打下iPad
好多年冇得打

買iMac真係三思，未必你想像中咁好用

賣又難賣，啲人多數交收macbook，又大部無位收

手機有無可能有120Hz monitor
真係好正

係咪冇se消息

仲有有冇mini 有冇se 有冇乜乜乜

今晚唔追live喇 聽朝睇總結

睇到呢啲問題，真係會發炆憎

睇黎就打柴

唔好啦，我追唔切，手機台有啲Post留左名未追晒

AirPods 2都有啲機

有冇淘寶叉電線推介？

如果有se2，我唔買X啦！！

有mfi就ok

所以apple應該會出年先出

冇錢買switch啦

會有少改動

有無人會襯ios11 release之前會將部iPhone/iPad 洗機，留係ios10最後個版本？

講真，10.3.3唔係咁穩定，Bugs唔少
利申：一出正式版即DFU升

過完發佈會就可以用 ipsw 上 gm?

利申: 已 down gm ipsw 6 仔等到而家先敢上

今年咁早維護既？以往發佈會開始先維護

可能一講完就有得訂

唔係呀，同以往差唔多

仆街有啲眼訓

手機用咩app睇

但我唔知我啲機嘅電頂唔頂到ios11
iPhone SE同iPad mini 4

問定先：點解冇零式系統

飲茶/咖啡囉！小心今晚訓唔著

劉明睇又有人挖SJ出來，話佢仲響度的話

將會/或者/可能/唔會咁做
或被激番生

如果iPhone咪用Safari睇，要iOS 9或以上
Android就唔知

點解無GN太陽爐，無Trans am

啱啱整咗杯奶茶

最頂唔順就係D人成日挖steve job出來又話佢響度會點樣點樣。

閒閒地講呢個話題都講足10頁

push

等佢sign 返先
應該3點至4點

瞌陣先 差足電睇live

有λ-Driver

LM

一向都咁早

訓1個鐘

可能訓到早上六點鐘

咁我買定幾個先
喂借你個腎嚟用下 我乜都冇

都話撚左Events未開始隔離已經開Post2
利申：舊登一個關於發佈會既Post都冇

Ios11係一陣keynote後就出？

我有批bon太君比晒你又點話

GM版凌晨3-4點，正式版一個禮拜左右

你都識貼天堂出黎啦

正式版出左之後，都會有幾日緩衝期，會畀升左ios11嘅人落返ios10?

前題係除左幀速最高、效果只顯示自己，其他最低，Sorry Chok仔
利申：依家就算冇玩天堂2，睇其他野都倒水

冇記錯一個月多啲(好似係)，有錯勿屌

A11

[url
Apple Park visitior Center and Apple Store first look

屌真係差個x86，如果唔係真係可以放落new macbook

fps高好食電 之前玩過下隻崩壞3 開60fps 變煎蛋

原來仲有時間，可以上YouTube 睇吓review同埋巴絲們嘅評價

Apple Park visitior Center and Apple Store first look

唔同architecture

有無用media player 睇既發佈會link?
早兩年都有

用呢個咪仲好

eprice hk 轉播? delay 好多wo

記得mpc同vlc 播既話, 仲快過ipad播

今晚開場的Video會令大家

直播嗰時都唔知睇邊個POST好

直播果時會去對面post，完咗就會返哂嚟

yes, 呢邊個平時圍爐區
公開係即討

Hi chokbb

以往都係睇完先再討論，咩Post都唔睇唔回，今年都唔例外
利申：邊睇邊討論，集中唔到

A5夜子

無買la

做咩唔買 等你一齊組a5團

正野

咁熟口面，邊度嚟

新車矛錢
二年怕整太多

Steve

無人開post3既

炒撚晒車

One more thing

屌佢個鎖頭做乜鳩 勁醜樣

第一代要望住部機
跟住下一代就唔使望

嘩 唔係講笑

我未試過咁唔想換機

望完又要swipe up

Touch id表示黑人問號

可以留返d錢等下代

成部野玩味濃
一d都唔user friendly
但我又想要oled

我要trutone 8夠用 不過除此之外0誘因
唔好同我講56k

唯一吸引到我得大啲光圈同ois

拿 120Hz又冇

下年見

出咗你又轉軚

個faceid apple pay.....

999美金

3nov

用help this company 有意轉iPhone 8+

如果有ipod touch就睇埋 無就訓教

我覺得個face id 仲係有好多唔方便

係咪有林俊傑

apple store已開

好開心7plus繼續用

999 真係on99

果然無 ipad mini 5

經典回顧：

屌，8仔都加價

唔認得我

ios11 正式版幾時有???

7+ 128GB $6688

唔好講笑
咁多次new iphoone
只有今次係我唔想買

pro 10.5仲有得bin
呢部真係

iPhone 8 加咗價

都幾狗
逼人一係64一係256

但係粒電得93 又冇得換住

19號

癡撚線本身諗住買128

拎去俾錢換都好過啦
我買咗care +

Pro 10.5 256係咪加左價

要換都唔會換x啦
我換嚟玩emoji咩

$9888

依家用緊5s
下年出full mon+touchid既話就一定會換機
係咪買7+好啲？

9月19號正式開放下載

係

7plus用家個心非常安定

竟然仲有6s

我諗佢短期都唔會將部x加touch id
佢要用face id嚟話安全過touch of

依家好開心

x2 又可以再玩多一年

X而家一定唔考慮
但8無128都好大保留
屌你係咪迫尻人買7 新價錢係$5588
利申 原諒我用緊5仔

AAPL day low

Apple care又加左價 on99

冇左128GB咁on9嘅

其實對鏡頭唔執著同覺得AR廢真係換7好過

唔聲唔聲

即係預玻璃底大把人爆

6s勁開心，用多幾年都得

3.5mm + touchid + 3d Touch都有

港匯低咗就俾apple打劫

有GM 未？6S打算再戰一年

iPhone X 最平8588
Apple care + 1888
會有幾多人買

再戰兩年都仲得啦佢咁搞

iPad pro都加左

same

6s真係冇換機理由，除左想換大機之外，但自己覺得5.5真係太大

6仔繼續等下年

7plus個care 1388

今年iphone簡介:
1.憨鳩AR功能
2.偽無線叉電(一定要貼住airpower)
我都係繼續用返7仔算

如果x有touch id
可能會遮住一隻眼射幾千落去
依家不了

iPhone 7/7 Plus 開心慳錢區

最多去appple換粒電囉

咁又係。。。
究竟7+定8+好呀
但係8+又冇128GB喎

話就話係為未來鋪路 問題係味一開始就fail左

iPhone 6s/6s Plus第二年開心慳錢區

我都係 破產都買
但係face id
CraigBB都fail

我仲要係第一批，d電有問題果批，可以免費換一次電

好彩個陣7plus有買apple care
可以放心用多一年

諗緊換唔換 Apple Watch cellular 好

埋單過10K

但我64gb真係唔夠用
依家都唔知換乜好

有錢就8
無錢就7

其實用嚟whatsapp 打無聊game
7都得
7開save battery mode都夠用

香港無cellular version

我都係

利申 人在加國

7Plus同8Plus嗰Case係通用嘅，AOS改咗名做 for 8 Plus / 7 Plus

我依家部機64GB, 如果要換機都係換返64 但6s同7真係可以死守多一兩年

冇年底或下年初都唔會有
出我就換走隻s0 可以apple music

64 vs 256 真係好難揀

咁細個mon上網真係有用？
同埋你會唔會當佢變身器咁講電話
唔會就算啦

我真係有一刻諗過trade 7plus換8plus

但係冇左jet black 玩鳩我

GM 已出

就係咁先氹到你買AirPods

女人應該唔岩用face id

日日化唔同妝，淡少少/濃少少都會影響

Link

space gay is back

屌佢冇咗128

但256又唔減價

8188 Plus :(

呢個GM 真?

慳返你d錢咋chok囝

8188+1388(APPLE CARE)+498(無線充電)
過10K

如果8上256個心理關口易d
但都要$7288
X就唔好提

買pokken一齊玩

15A372

同3日前一樣

10k買部實驗品

我都5s緊 個鏡頭入哂塵之外其他冇事 諗住se定7

連ip8都無128

d人重話apple行得太前

仲諗住咩L 型電新設計
同8 PLUS 時間一樣

其實講電話有用
有時純粹落個街買個嘢做吓運動真係會唔想帶埋部電話出去

se太細啦，已經用唔慣

照咁嘅勢同埋硬件發展
部7 Plus壞都未必想換機

我諗住 8 PLUS 256

我愛Apple
唔洗用錢好開心
Apple TV又未洗買住

抄android抄得太慢
佢啲tech抄得嚟一定係好咗
但好唔好用就...

iPhone X 黑白機都係黑邊 點揀好

我死守6s

想問下拎去apple換電既話可唔可以叫佢幫我清埋鏡頭d塵

買左龍珠同monhun都有排玩

Both la, 唔洗揀

我好似仲接受到 係咪就算聽日去apple store買都已經轉哂ios11

為咗俾部x左掃一吓換apps
要cut 3D touch

而家根本跟住人地行

11 cut左3D Touch?定係X冇？

6s睇黎可以再等多年

both no

Gay cook搵錢姐，作為一個CEO佢好稱職

唔係cut 咗3D touch換apps咩？

7個product red冇咗？
我有絕版機

但我見佢寫三部都3D TOUCH WO

你唔講都唔記得

老實講 部x既所謂賣點都唔吸引

聽日就去apple store買7+

笠個紅色殼

用咗1/3時間玩emoji

YES 真心實用性不大

上年7同7 Plus都冇野吸引啦講真

Cut 3d touch switch app 呢個software features 姐
有無咁難明

呢個唔實用

咦今次beta上gm可以直接ota喎，以往無記錯好似一定要重制先上到gm

起碼唔係開賣前吹到咁勁
同埋賣到成10k

咁唔升11了，不了不了

仲應唔應該買6s

Gm版 同 正式版有咩分別？

iPad就抵升

有冇Beta條Link？唔想開電腦Download ispw搞

都係既，不過依家無保密可言，就算有咩會令你嘩一聲既野都變得冇咁surprise

完全中晒

8都可以一戰既

之前聽everythingapplepro講係咪話遲幾日先升正式版會少d bug

iPhone 8=7s 仲要得3隻色

未出 11

金又冇 jetblack又冇

都唔明點解唔叫7s

Se/7 戰唔戰得過

有金

8啲新功能用唔著就出7 128啦

等大家覺得佢有d新意，唔係下下5, 5s, 6, 6s咁去

有金但冇rose gold

SE減到$2988
依家iPhone真係由3000去到10000蚊嘅機都有

我覺得呢隻可以

岩岩係Beta Apple download左Profile落嚟，呢個係咪GM版？

SE真係太細了

梳

我應該出7+ 128算

有無人覺得8仔隻金好似rose gold

咁出home好怪
不了

我 所以我話冇金

我想 8+ 256

yes

3隻色都靚
特別係白

8仔會唔會第一日都炒唔起

GM 同正式版 其他有沒分別？

方便自己比較，總結左7+同8+既分別：
1. 8+多左TrueTone
2. 8+長寬高多左0.2mm
3. 8+用A11 CPU同埋多左“神經網絡引擎” （黑人問號，唔知咩黎）
4. 8+相機閃光燈有慢速同步模式，同埋有人像燈光 (beta)
5. 8+拍片fps勁啲
6. 8+有藍牙5.0、GPS支援多啲系統
7. 8+電池使用時間與 iPhone 7 Plus 相若
8. 8+有玻璃底殼可以無線充電

所以影相、打機唔要求高既我選擇7+～～

你咁講完又係
選擇困難NOW

7又on9 冇3.5

8+ 256個價已經可以開始考慮X

實驗機

無iPhone/機太舊可以買8 Plus嘅

6plus用家
純粹想換番細mon
唯一吸引得Apple Watch cellular
但係香港又無
又可以慳番啲錢

根據多年Apple product經驗
點都要買第二代

YES
一部都未買過

用緊6/6s可以考慮上8
用緊7就不了

YES

買8 Plus 256啦

係喔
穩陣

未換就買8
用緊7/7plus就繼續用

6s+用左兩年真係好撚抵

用緊6s plus值唔值得轉新機

見佢揀app好似好危險就跌咁

冇左個m額部野好正
可惜

agger

岩岩部SE壞鳩左
岩岩好減價買7算

我自己覺得冇必要轉

仲未開放NFC
APPLE已死

好似無提過....

你唔覺得部嘢慢咪繼續用

6s都可能死守多一年, 3D touch有, touch id有, 2GB ram

仲有3.5mm

6仔要換了

X未必有第二代
似過渡產品+10週年特別版

用緊10.3.3...

Apple 專注多啲iOS發展算啦

iOS11咪有囉嘈嘈嘈

yes, 呢個情況下根本無撚敵, 除非電話爛左/覺得太慢

6就可以考慮下換機喇

本身想買x
望到個價 要諗諗

唔係咁掛
但係呢部似炒唔起wo

我主要係64GB唔夠入歌

但講真我依家想儲錢買ipt7多啲

有屏下就掂

完全冇當年出touch id wow既感覺
6s上8實際使用分別應該唔大

一日有大陸人係世界上就仲會炒得起, 炒幾耐姐

無乜換機意欲
用緊6S+ 128

如果佢係down一個grade嘅價錢就會諗嘅
iPhone X係8 Plus價
8 Plus係依家8仔價
8仔係7 Plus價

因為D人一睇face id就即刻提出好多極可能會遇到嘅問題

同意, 所以唔上5.5既話可以唔換

不過我部6s都係刪咁D APP, 用MOOV DOWN歌真係好燒容量

7仔user表示agger

X點都有得炒
樣始終改咗

不過st9就要交多一兩個月租先

淨係女人化妝呢個問題都解決唔到啦, SAVE哂咁多個妝落去?

佢256賣9188我應該都會買 加埋care買到電腦了

下星期準備義海價收8/8p

有沒網

想下載GM版

連Craig bb 咁型都柒左幾嘢

Face ID
我望完之後開機都要用手篤
咁我一開始用手指unlock有咩問題

唔知10月有冇發佈會 但10.5又係出左冇耐

iPhone x 嘅操作方法完全係當年JB 左嘅tweak

因為Craig bb failed

唔關事既, 佢唔係認樣, 係認你成個輪廓, 無削骨還父就OK

face id好似係睇輪廓
化妝無影響 頭先發布都有提到

8plus應該炒唔起

佢係咪有段片係啪拍隻aw落部跑部機度
之後可以sync

face id下一代先完善架喇

Plus點都有得炒
係幾多日姐
不過連新色都無
有啲難度

其實係ios10開始唔知點解unlock完都仲要做多一下手勢先入到home
好似以前unlock完即入home咪正

okok, 但係普通人就咁聽會覺得指紋係安全過樣

應該冇啦
比X封咗後路

見到有人話係開機之後第一次unlock所以要入passcode enable face id
唔知堅定流
不過柒咗就一定

6仔巴打們諗住換邊部？

touch id 都係第一次unlock所以要入passcode

8+ 唔知64定256

講真用apple pay果到已經差好遠
你7仔ok用apple pay俾錢果陣，唔通控個頭埋部機到咩屌

佢拎得上台肯定試過先啦
真係第一次unlock咩

有冇人插耳機成日聽到啲空洞聲？
上網睇話有極會耳機插口位積塵

我又覺得乜野既, press home wakeup部機順手用埋touch id解鎖

6s或以前既HOME掣都冇以前4年代咁易壞啦 7/7+更加唔洗講

我都係糾結緊64定256

Same依家6仔64就用曬

6s諗住唔買，一係就上x

係
有啲舖仲將部機裝係個石屎枱入面
平面要你用NFC 再望鏡頭

諗住ip6換ip8
根本等唔切ipX
11月出仲要過埋炒期
都12月尾啦

好耐冇出新款/upgrade嘅產品如下：
iPad mini
Mac mini
iPod Touch
iPhone SE
Mac Pro
Time capsule
呢堆嘢難啲可以出到一個event

要禁定出黎unlock定先囉, 我有時用APPLE PAY都係禁定UNLOCK左先

去炒X 喇
唔好玩我部8plus la

到底7+ 個人像mode beta左成年肯更新做正式版未先

6s 換8 好唔好

講真分別唔係好大，又厚咗重咗，少咗個3.5mm

換個粒新U，靚Cam 同玻璃之外，仲有咩分別

Qi wireless charger 仲要另外買

我都係
開咗新卡想食分

第一代

X賣到8k-10k連touch id 120hz都無仲要m字額好趕客下
而家覺得ipad好抵

ireserve啦

睇自己需要姐, 想換咪換囉

見佢俾之前撳兩吓home出wallet,face id解定先放埋去
同而家touch id一樣

Tim cook: 更新俾你邊個買新機？

隻gold finish好似幾靚
希望8真係炒唔起啦

我覺得apple呢鋪蝕左
就算都係金色都應該要改個勁名扮新色嘛

唔好炒 想買

妝唔會改變面型、整容先會
你當FaceID本質係3D Mapping就會明點用
跟TouchID一樣，係將你既生體特徵去計條數出來做Key

但依家可以拍埋SENSOR度自動出WALLET + touch id, 以後要開定解左鎖先

IKEA有超平唔爆炸 Qi Charger

原本禁2下home制都會出wallet
唔知x會點

iPhone X 未過 FCC審批，可能因為咁所以十一月先發售

太空灰隻色 好撚似 *** NOTE2 果隻色

如果我有x
都要unlock定
因為要揀卡

15號希望有時間去

如果ikea果個都用得就可以一試

出年仲有Apple自家嘅 AirMat

"我覺得"係因為指紋辨識始終普及好多
用咗咁耐好多人覺得好可靠同方便
相反臉部辨識係新嘢
所以會有好多人有疑問 覺得無咁可靠
不過apple自己講touch id係1 in 50,000會有error
face id係1 in a million
假設佢無作嘢 face id係安全好多

其實iphone 8個NFC配備讀取模式同iPhone 7個NFC有咩分別

依家邊使開wallet先？
就咁對部iphone埋部機到，再手指解鎖就得

一樣
不過變左power button

15 唔係PRE ORDER 咩

讀取模式唔係ios 11就有咩

不如出果陣鬥快

睇下我係褲袋解完快d 定係你X 拎上手望個mon快d

7同8分別都唔大
應該轉7仔加隻s3

利申 6仔

Core NFC 嗰新API之前開放咗俾 third party app用NFC read 普通tag，可能新機用新NFC天線

Thank you

實有youtuber會試

64同256價錢
真係幾狗

不過都係過左第一批先

iPad Pro已經係咁
見怪不怪

touch id單野累事最後搞到咁

而家apple marketing 主導，冇計

用家福音，今次8我諗炒得一兩個星期，大陸又係同香港同日發售

iPad都仲ok

iPhone冇128真係玩野

原價賣返就得
岩岩開左新卡

真係想換機慳錢真係7仔就夠
實用

AirPods又冇update

我唔係好敢玩
冇卡玩分

成堆機
又se 6s 7 8 X，重濫過an機
冇曬一部機做大佬個feel，今年android 真係屌打apple iphone

全部都係財技
64GB唔夠用
買256個價錢已經夠你買高一級嘅64

屌佢老母，face完仲要掃多下🙄fail左又要熄mon再著
好撚on9

仲有樣嘢 係突破200g

加多少少系列

其實cut 128真係好煩

千三呀

你講緊3:55果度fail?
佢好似成功喎 個鎖icon unlock咗
只係冇swipe up 入home page啫

以前cut 32逼人用64
跟住cut 64逼人用128
依家cut 128逼人用256

係wo重過7plus?

啲人話第一次fail係因為開完機第一次unlock部機要打一次密碼不過 第二次先真正Fail

低GB果款+$1300+加多少少=高一級嘅低容量
無限loop

Phil同Tim不會說的事實

遲下512

屌 咁可以㩒兩嘢home button或power制黎預先確認左 pay先㗎嘛 唔通你對部機埋去先再用指紋或塊面黎比錢咩

64 ~ 256 個range大到呢
唔知有幾成用家係呢個range入面

唔好咁樣揭穿人啦

有冇人討論下舊機前景？

6/6s/7既用家iOS上唔上得過iOS11?

iOS 10.3.3之後有冇可能有10.3.4？

我用7plus拍埋去手指同時放埋上去
不過咁樣似係叫人買錶

同埋8/X都冇120Hz

我鬆左一口氣

6s表示後悔上11

6可以唔上 其他上晒ok

一個apple care

J住iPad Pro先啦

唔掂咩 除左倒水

我頭先驚到腳震呀你知唔知
佢一講120Hz我會中降頭

有真係食得屎
不過流出消息都冇提過promotion 其實都冇乜期望

5S 上11仲順過6plus

估唔到120hz呢啲咁eye candy嘅嘢唔放落iPhone度
淨係「好順」兩隻字都夠港女埋單

放落下年果部等你地科水

照賣咁嘅價都衝？

下年果部xs 5位數字

我買部macbook好過

不過下年仲係要9888都未必會買

你正常都要望清楚銀碼(and/or選邊張卡)先再放手指

雖然好想用新樣同埋細機大mon
但係太多因素影響左個中毒性

新樣仲係M字額真係J唔落

照咁睇其實8都玩得過既 用緊6/6s果d

係咪有ios11啦chok清

九月二十先出正式版

而家GM

當我冇講過 最抵係7

咁我等正式 thx

7同plus都真心抵
但8個背面好撚靚

我用緊6s
想落Apple store衝7/7+ 256
但個價應該可以買8仔

你咁講不如加多少少衝ipx

8冇左jet black 仲要屈你256 好撚貴
佢係咪預我呢d 7plus人唔換機

加多好多

5s 果時一出touch id我覺得已經好正 （雖然好多人話唔得）

但今次 face id 真係好多情況唔方便...

仲有, 我當face id 感應得好好都好

要向上掃一下其實無home buttom 一下掣咁直觀

今年真係好撚怪/on9，以為上年7已經好差
好心咪出8谷X好過啦
買8又易比人串做乜唔買X，但X又貴到on99
買8 d人可能條氣又唔順點解要買部同7一撚樣既8

媽，好亂呀

我頭先睇蘋果覺得部8灰色已經成部jet black咁
但64真係一般 唔多夠

重有，8叫返7s好過啦，8又唔係大改你叫用開s個班fans 如何是好

x for experimental
咁apple新product正路就唔買第一代嘅…

batman灰+玻璃 唔係jetblack咁黑 冇咁靚

原來睇相睇片會冇左一忽

佢播片已經係咁LA

柒到出煙

apple用oled完美純黑特性永久遮住兩隻角算啦

仲有個背
轉返玻璃底, 個凸鏡仲明顯
真係好撚柒

柒到 到唔明Designer諗緊啲乜

個Control center上左去右上角

屌你老味係咪ON9 夜晚係房熄哂燈點用FACEID 解

使唔使咁撚快

有無ching 真係會買x

今代無論價錢同face id 都麻麻地

我唔知有冇眼花
點解10.5 pro 256GB好似加左價

屌佢老母 今年年頭¥90~91:$100 今日¥84:100 然後apple 大陸裝機

成2gb

10.5 256 邊係6088呀原本

iPhone 8係味得個spec upgrade左??

咪係囉 支那寶俾錢兜野撚隻手指落去就ko

屌 se 今年先upgrade 做32/128 gb

諗緊 買唔買部做劏機plan 兼執錢換7 順便同支移動講

召喚伍怡欣

用緊se 依家剩係諗住去換mon 算了

6s plus 128GB 表示都係的起心肝清下啲相繼續用， 等iPhone XI 算

有冇巴打之前有同樣問題

Go big or go home

Touch id一時得一時唔得
係咪關有手汗事？

係
抺下個home 制

5.8"
2436 x 1125 像素，458 ppi

所以唔係16:9?

睇片咁其實係咪同5.5 差唔多

拎過出去整係咪無得返去換電

唔知點解好想今代iphone 失敗
樣又唔係靚 功能又唔係特別 價錢又咁鳩貴
個人認為iphone 靚既design 只係去到5s
大mon 開始比唔到係有用心設計過 為呃錢而出

唔係16:9
19.5:9嚟
正常睇相睇片睇youtube係同s8 note8嗰類機一樣用唔盡個moon 會留黑邊

今年好廢

果撻野用濕紙巾抹都抹唔甩

即係apple系列全部加晒價？

即係無咩大到

咁姐係仲有無touch id

咁IPHONE 8今年係咪無人炒?
全部等11月 IPHONE X?

8有
X無

做乜咁污糟？捽甩佢

之前買左張home 制貼 好左好多

Store一開我已經講左
應該係為左新iPhone 64gb同256gb 個差價有$1300而收

今年咁快

淨改storage唔算啦

佔唔到真係6s唔走
我覺得apple唔玩創新
玩市佔 賺錢算

Keep住6s
成個lineup個個價錢都有機買
不過堅係眼花

有無人更新左ios 11 GM
Apple music 都係禁唔到人名，入去個歌手專頁度？
Help please

用緊6仔唔知轉邊部好
iPhone X有冇120Hz？如果冇用多一年6仔算

其實仲細咗 但因為夠長用盡成個機面 所以帳面上嘅moon size咪大
x嘅size介乎係8同8+之間 實際可視作等同普通moon 5.2"級別嘅機

冇promotion
可以放心用多年

缺貨一年半載少不了

9888
Cut 128gb係咩玩法

屌佢
Cut 128 唔係問題

以往係同價，但多咗 storage

但今年個價真係

可唔可以俾番slide to unlock我，如果要逼人用face id既話

利申：iPhone 5用家，就打柴，考慮緊換x定se, 唔打算要8，個趨勢似8果種電話keep唔長久，就算x真係好fail, apple應該都會錫住x起碼兩年掛

用堅5 16GB
本身想上128GB
X無誠意一定唔考慮
而家想買8
係咪要直上256GB ?
如果佢8有128GB應該$6588左右
我已經唔洗煩
癡撚線Apple

Ipad pro加價，好彩教育價買左

好撚弱智，越諗越唔知apple做乜柒

襯依家入手一部二手6s plus 或7 plus
3-4千算

8同7個分別唔係話特別大，呢下先死

Face id真係on99
你諗下日本人拎黎當西瓜卡用，要拎電話出黎，望住個mon，再嘟落部機，多幾多多餘動作

慣用4吋mon 一定買SE 起碼頂到出年 睇下有冇SE新版

仆街 se仲未有iOS11

貴左wo 無留意到官價。

除左A10同A11既分別，我真係睇唔到

6s用戶因爲唔夠位想換機
換7又會諗點解唔舊年換
換8又其實同7差唔多
唔知想點

GM

Touchid 係改變時代既野
同當年 ip4 超靚mon 吓死人一樣
Faceid 係七子

第一次出咗幾個月加價

9.7反而係出左幾個月就減價
龍門任佢擺

叉電only
睇下j 唔j個玻璃

高速無線充電*
運用 Qi 無線技術，以高達 7.5W 功率帶來安全和快速的充電。

咁即係幾耐叉滿?

規格果度好似寫住叉半個鐘就叉到50%

笠個套又係冇分別

不了，7plus繼續再戰

8個底背都幾有4/4s 味

Apple store 幾時有實機玩玩

22/9

developer GM

7plus果3Gb ram係咪有1gb係俾相機用？
記得之前有人講過呢樣嘢

其實西瓜卡可以免著機免解鎖直接嘟

我有部大7 128銀
想換細7 or 細8

你老味就on9喇

見唔到ｗo

似乎要去比較果頁既最底先有呢句

iPhone 6 Plus 好唔好更新iOS 11

咁都算快
但係咪要用佢個叉座
幾時有得買？
幾錢？

我重未有更新

升ios11 d資料設定會唔會reset?

Ipadpro價錢上漲

合qi標準都可以用 但唔係塊塊都快叉到
官方嗰塊airpower未知 third-party嘅mophie同belkin官網賣緊要$498 但講明會支援快叉

起碼都要22號先啦

問得呢個問題一定冇睇成個發佈會

想賣左而家部128 大7

有link？

會前會後勁多人問呢個on9問題
好似前世未聽過咩係面部解鎖咁

唔追功能
6仔6+用家真係勝利組，幾代唔洗換

規格寫半個鐘叉50%係講緊用usb-c牛同lightning to usb-c線嘅usb-pd快叉
唔係講緊無線充電呀

7仔可以再戰一年

淨係果1gb ram已經成為即換嘅理由

咁當我冇FF過佢個wireless charging

6 only 1gb ram
6s better

果舊叉電餅好似要500蚊港紙

認同

我諗緊佢舊 airpower 可能要1000蚊

7plus再戰

未聽過唔緊要
最大問題係竟然覺得人地apple會諗唔到熄燈/用相解鎖呢類野
先唔講個face id係好定唔好

而家點上GM版

唔識上就就正式版啦

床上咁樣用, 塊面扁左一邊, 解唔解到?

呢刻我想解條女多過想知部機解唔解到

實機見街嗰陣到時就大把人左試右試嘗試ko個face id架啦

我本身都係咁諗
但6仔連玩pokemon go都彈幾次game
我就知道佢真係唔頂得幾耐

部機出左之後實有大把人試
特別係搵啲女女試

其實問嗰個問題嘅人有冇諗過，你諗到呢啲問題，蘋果嘅研發部門唔會諗到嗎？

6 plus 壞機記轉 se

d youtuber 又可以化妝同落妝試一次

我6+換電 頂多一年先算

6他用家表示得1gb ram唔夠用，電又無換過，所以今年要換機

不如換6s+好過啦

+1

點解想換細機？

6s同6s+先係
前排個前置喇叭壞左 岩岩好就黎過保養 去apple store換左部新機 再戰兩年

8plus 64幾錢

6900

如果本身用緊6仔又會拎黎打機既話就係時候換機喇
得1GB RAM真係唔掂

有無人知SE2大約幾時出
6S用家表示對SE2 興趣大過 8同埋X

諗緊X定8
無touch id

老老豆豆 宜家性價比最高係咪7仔 用緊6s有啲想換7+

我覺得係
因為我都想咁換

你見冇人提都知唔使諗啦

se淨係內存升到32同128g 其他冇變

我想要細機加smart battery case🤤

睇睇下發覺apple今次真係好陰濕
唔講新機本身已經貴
淨講舊機
7+ Apple care貴左$300
iPad Pro 256/512GB貴$300
7/7+同容量個差距由舊年$1000加到去$1100

果時出se係想有太多5/5s既零件所以整部se比你地又呃多你地一兩年錢

用緊6仔都唔知換唔換好
岩岩上左gm版之後好順

仲要扼得好成功
依家帶起左用戶追舊款嘅熱潮
唔買新機

5s換7
8無乜大改 X太貴九千幾

痴撚線等左兩年俾左兩舊屎我
iPhone 8注定成為孤兒 唔買
iPhone x得faceid 更加唔撚買
我依家用緊6s，諗緊換6s+定7+，想問下最大分別係咪3.5mm同雙鏡頭？仲有無咩唔同？6s+係咪用唔到人像mode

5換咩好
本身預細mon 128 GB
而家硬食8都仲要諗64定256好

都忍左咁多年
一炮過上8都ok嘅

人像mode好似得8+同X先有

內存你老母

5S係最後一代個樣算係幾好既機黎
而家用緊6S我自己都覺得好柒
PLUS版既IPHONE我真係覺得好柒過唔到自己心理關口

認真,係依家換既話點解唔直接換8,一陣換完7又覺得慢就dum春
都係加多少少姐

防水
人像mode/ 雙鏡
3.5mm
Home制
P3色域

6s+/7+個差距仲多過7+同8+

Se升唔升11好？

仲有一個想出SE2原因係
博佢SE2出返3.5MM
真係唔撚想用轉插出街帶著幾十條線ON99

IPHONE7 好似冇左紅色...

64我覺得太少 256 8同 128 7都差幾多

係
既然忍到咁多年
就算貴少少買8攤番開咁多年都唔算貴
反而我呢啲個心唔定成日想換機嘅人就買平啲果部算喇

前置個人像得X先有

講真, 6s, 7, 8 真係差好少好少
仲要7,8 無左aux in

呢三部我覺得起碼要細機上大機先算做有明顯分別令我換機

portrait mode 7 8 x都有
但玩到craig玩snapchat嗰隻咁就x限定 要靠個truedepth cam

好想同Craig bb瘋狂玩emoji

你對於咁換慣唔慣？用落

(想上8 plus)

淨係計每代最強果部, 以前d update好好
唔計cpu 正常升級:

3gs -> 4s, 多左siri, retina, facetime, 陀螺儀, 設計又靚
4s -> 5s, 多左touch id, 設計再靚少少, 大左
5s -> 6s, 大左, 電多左, 但樣衰左, 又凸鏡
6s -> 7,8, 叉電之外無乜分別, 無埋個aux in, 呢樣呢依家都普及唔到

APPLE WATCH 都無左 stainless 絕版

SE信徒

I7 電話殼係咪可以用番落I8

利申：SE 想換7 or 8

啱啱上apple比較睇過
前置鏡頭8+同8都係冇人像模式

得呀 配件嗰度D殼都係寫7/8

7+唔係有咩？測試版都當係啦

前置鏡頭嗰PART

i你老母7咩

反而想知點解8仔冇左jet black,係咪痴線

依樣野真係堅反智 對於想用電話聽歌 但唔想用藍芽耳機黎講

我每次去Apple store試大機
都因為隻手拎得好辛苦而放棄
但我堅想換大mon

玻璃底點jet black...

我想知7plus個人像mode仲會唔會update..

係咪想講純黑色底+玻璃=jet black

前置我無需要啦，又唔會自拍

以前steve job cut左mac cd rom, 或者cut左flash 都有d 原因
都係因為呢2樣野明顯會被取代
wifi 同 html 5 已經開始多人用

但aux in, 根本無野取代到
方間設備d 線唔會配隻lightning 比你

Apple Retires (PRODUCT)RED iPhone 7 and iPhone 7 Plus Models

問想問下
IP6S 想UP去IOS11 GM版有無教學

呢隻超級ON9

絕版?

你又岩

半年命都冇
好心講到咁慈善就照keep啦

紅背 + 白面 + 銀ring, 好唔襯

見過有人用實機 ,好靚

仲想換紅色7... 而家真係變絕版

條友仲要裸機

紅色實機好靚wor

乜撚野i8

香港AOS Apple Watch 得幾隻鋁
Heart rate monitor 仲要係混合物料

Windows
Shift + update

Mac
Option + update

Series 3

到今時今日gm版都仲未fix返分個人熱點出黎上唔到網問題

sorry搞錯咗後鏡
7+ 8+嘅後鏡 x嘅前後鏡先有portrait mode

自機UP有無?

TC做CEO做到幾時 想個新人做

我部mini 4 up唔到。要reset
之後testore唔返，因為iOS version唔同

iPhone X 唯一滿意係佢用不鏽鋼

拎6S去換電既話
大約幾多錢?

做到apple蝕錢果時，有錢賺果時點解要換CEO

有，可以裝 profile

Post 1

但建議 iTunes 升

依家食住個brand同os
出咩都多人買

如果用touch id 仲用乜鬼slide to unlock 啫 ？假如你用8+嘅話

得32gb 128 都算貴

6s最抵

點壞用左幾耐

6S2年用家表示
比多635去換電又可以捱多2年

買7+啦 8,X ON99

其實有touch id既話，依家呢個解鎖方法係方便好多，一拎起部機果時wake up部機+禁home順手用touch解鎖

冇set密碼既話咪slide to unlock方便d

原來8仔都支援支Dolby Vision同HDR10內容

其實入面d 料 差唔多
係多左faceid 全mon

唔知點解發佈會之後突然對X完全冇好感
本來諗住X會出眾過8好多

警告⚠️

新iTunes 冇得download app
同整鈴聲

X既AppleCare+ 1888

用左一年燒底板

8+都要$1388

Btw
Apple啲配件堆新色.....
紫色好似中左毒咁

8同X隻玻璃底是咪好似4同4S咁

唔係 佢話係用現時業界最硬嘅玻璃 同埋係3d曲面嚟

姐係一定過萬啦
成部X都未成熟
買ip8等X2

6s新出即買過左兩年之後睇番真係好慶幸買左6s，到依家新機都可以唔吸引到我轉，性能又跟得上

點解係都要話部野未成熟？
你用過？

個care加加下就黎買到部SE

千其唔好買X，費時啦，千其唔好買

或者更正啦

好多uncertainties
比唔到信心

我依家糾結緊 7 Plus 定 8 Plus

想問下如果出7plus有咩方法玩足4年?
之前聽人講出機再買applecare用差唔多2年到期個陣去換左舊電就可以再戰2年
咁樣化唔化算

出個日就全部都係咁

你用緊咩機？
我用6s應該會上7+
橫掂都唔係買最advance果部X但又心郁郁想換機
咁不如平盡佢買7+

同埋幾時出下一部X都係問題
會有Xs?
如果有S咁仲有無必要買X
如果無s
下一部iphone係兩年後既事？

一定有
APPLE 轟左20億去LG整OLED

點都會一年一部架喇
Apple每年都靠呢水搵食
點會延長個cycle

依家好似難用Apple care左

iphone se 128gb
+
new ipad 128gb

budget choice

下年出返屏下就好笑

姐係唔洗特登買applecare,舊電廢左直接688換新算?

又要靠Craig bb chok到個touch ID好有用

靠Tim同Phil講真係死得

咁X仲有冇reachability ?

換呀媽部5S
我比部7 佢

7上7 Plus 係咪冇癮

你個case就應該上8+
如果買7+嘅話你舊年應該要買

出面有啲post玩批鬥
屌柒啲人話留守無錢換係窮撚

出7要趁ios11未出

人地換唔換機都關佢地事
少D人同佢地搶咪仲好

換又比人笑唔換又比人笑
窮撚笑有錢人 有錢人又笑番窮撚

出邊唔諗住理

買埋晒啲廢問題，發佈會又唔睇

有錢/唔夠用咪換
冇錢/仲夠用咪唔好換囉
咁都有得批

唔通chok囝話唔換之後偷雞換又要俾大家錢咩

有冇GM版包膠

x有cover case，可以開機

beats x出金銀

換啦換啦 看唔到有咩理由chok仔唔換

Beta 10 嘅小bug 仲有，因為同一版

但我個人覺得順咗，可能因為冇咗 beta debugging

有條藍色

等陣買咗返嚟忍唔住唔炒拎去拆嚟用

原來7plus得返32gb,128gb個價同8plus 64gb差唔多
32肯定唔夠用,64用緊覺得OK,咁姐係應該出8plus?

同求

GM版係咪姐係最後既beta?
定己經係同正式第一版一樣？

年年都係咁

恭喜你
你已經墮入左Apple果種「差唔多價錢」嘅無盡思考領域

好想要全黑啊
出乜春space grey姐

玻璃應該唔得

正式版一樣

唔係咁可以點

可以咁講
GM通常係指mature到可以落line大量生產嘅software
如果GM大家用落冇大問題
咁出廠都會用呢個software
即係去鋪頭買新機都會係呢個software

屌佢老味
以後想keep/搵舊app版本就要JB?

好快你就會諗加個Apple care
加完又發覺「我俾得呢個錢，點解唔買256GB/ iPhone X?」

Adblock 大法

唔知iPhone X 如果開左藍芽方向鎖同勿擾，條status bar會點呢

但係咁奇怪既咁早買仲平

X 兩樣野黎

冇

我都覺得8+ 256gb同X差唔多價錢
所以唔知買邊部好

蘋果話唔理就唔理

你睇下iPad 3

睇埋ipad mini至真

你諗真d 64夠唔夠用先

應該唔會買applecare

applecare係咪一定要買 FOR 保險 ?

我記得我買果陣係$5788 256GB

我估係因為新iphone得64同256兩個選擇（以前起碼有3款storage option，每一級+$800)
Apple又要維持64GB夠平但256GB又唔可以太平
所以唯有加大兩者個差價（由$800去到$1100）
IPAd Pro 遭受牽連

Ios11幾時會正式推出？
用緊public beta係咪可以直接upgrade?thx

自拍多左人像mode
4K 60fps
雙鏡OIS
Qi叉電
玻璃背

如果有jetblack我實換呢部 但佢冇

19/9

換7 平左

你上咗GM

如果正式冇變，到時你就唔會見到有更新

佢又唔講加價

出面啲人好7 ON9,
發佈會人地個FACE ID都唔撚係FAIL,
只不過係唔小心7 左

用IPHONE 既都唔知真係咪撚用啦,

自拍多左人像mode
雙鏡OIS

iPhone X 嚟喎

唔係 平時都用到

換都係換8

屌，連整ringtone都唔撚比

App store啲ringtone係垃圾
仲貴過買成首歌

佢咁出我都會換
而家
7plus再戰

用緊6s+都唔知換X定換8+好
對X個大Moon非常有興趣,但唔知個face ID做成點,同埋有冇得淨係用返PW解鎖咪算
換8+就好似冇咩大分別咁,個moon同背靚左少少,鏡頭好左cpu好左,就好似冇其他啦

6 仔 64 想換 8 仔 256
好撚貴呀屌你

部 6 玩一個鐘 lihkg / WhatsApp / 少少 fb 已經得返 75% 電

好似話係nand flash貴咗
要維持利潤

呢個或者都係其中一個因素啦
但3個月內有冇貴左咁多就係另一個問題喇

wtf 唔比人留ipa? 點解要咁做
落左架果d點搞

我接受唔到X上面舊黑色野

佢要提高個實用率

下 咁姐係得qi 同4k60fps

GM版是咪已出？

如果無上到GM,係咪都可以直上正式版？

係咪出左正式IOS 11了
我見有更新1.91GB

本身用緊BETA

升咗ios10係咪逼著要升ios11 越升越垃圾

仲有個「神經網絡引擎」

X 有120hz mon既話我都有可能衝動地去買，宜家唔洗諗，7plus再戰一年

今晚去apple store有冇得玩下iphone x

iphone 7 product red 係咪下左架?

Portrait lighting
Bluetooth 5.0
A11 六核
Wireless charging
True tone display
有reader mode 嘅NFC

22 號先會有

佢要對角咁計到5.8寸mon，咪要咁整囉

播片果時如果真係凹左一忽落去就好笑

又話7/7plus上左iOS11都有reader mode

都話呢個post一日就爆啦

x應該再遲d

唔係如果 睇hands on 真係冇左忽

唉, 香港無APPLE WATCH CELLULAR 版
又無鋼版,
灰9

想問下

Portrait lighting
Bluetooth 5.0
A11 六核
Wireless charging
True tone display
有reader mode 嘅NFC
多128GB

值唔值$1500

真係雞鳩肋

apple watch 係咪可以測到血糖?

Plus仔，我10.3.3而家有無得電話直上GM11

有冇人去左Apple store 衝256gb iPhone?

no

Apple TV同Apple Watch Series 3完全體驗到香港幾落後

5s用左四年
肯定盲目買ip x

八達通又唔撚比人用, ESIM 又唔比人用,
香港靜係識呃撚到盡

我仲用緊1080i既電視 9年了

下

用緊7plus,今次真係搵唔到藉口換機

６仔再戰多年先換８

same la
also no$$$

7plus個mon 入塵 睇黎係時候去換

我講換機 唔係換新機

6仔已經頂唔順焗住要換

換8好過

你淨係睇尋日新聞訪問人對科技認識

P2P 又唔知係乜

有個仲話唔會 Apple Pay 因為覺得入卡落電話唔安全
屌你，依家去餐廳食野比卡，我成張信用卡要比撚咗個waiter，佢係後面5分鐘瘋狂購物走埋佬都仲得

人唔笑

痴撚線

仲有香港電訊商
呢排為搶客先肯出無限

今晚番去洗機上GM

換8plus啦
玻璃機好靚

都係因為HKBN

其他之前擺明合謀定價

8一樣有

成日掃notification unlock左之後，個app都會黑左要kill app WhatsApp同snapchat都會
上個同上上個beta已經係咁 GM繼續係咁

Apple Watch Edition 依條line收左皮?

只有 cellular 版

香港未有 cellular

香港d電訊商不嬲都係，限速384Kbps plan都夠膽死加到$88/98 +18

好想要Cellular 版真係正
唔洗連手機
到香港有得用可能又加9你月費

s3 其實快左幾多?

定s1 已經夠玩

但淨係多左打電話功能
音樂本身都可以入watch

whatsapp又無app, 有app都覆唔到
imsg 又少人用,

imessage係香港少人用姐

對

Darth Vader is my lord

s1一出用到宜家
上兩星期因為電頂左個mon出黎拎左去換
點知換左隻新既比我
又可以玩幾年

講真隻錶我當普通錶睇時間
睇notification決定拎唔拎部電話出黎

其他function真係冇用
所以快唔快好似冇咩影響

HKBN真係清泉
當年推$99入屋

咁我s0 轉唔轉好
s1 都算平依家
s0 慢到仆街, 咩app都開唔到咁制
驚升新os頂唔緊...

送邊部？我都係6，諗緊7定8

一定唔值
唯獨係多128gb好啲

有冇人試過入塵換機
係咪一兩粒都換得

HKBN自從王維基賣左盤之後就轉左玩法啦，低價搶客，搶完之後要續約果時就冇優惠

佢堆幾十蚊5GB數據2年後到期之後就…

不過其他電訊商唔減價既話，呢2年一定少左好多客

oh sorry我唔知叫s0
總之我係第一代

我可能挑戰埋watch os4
如果太lag就轉
唔lag用住先
都係睇notification多, 同你一樣決定拎唔拎電話

咁佢地之間個分別就只係用左新天線only?

我只係未用過apple 機咩都唔識

大家有冇字典app推介

用緊蝗野 有道詞典 想轉
但係搵唔到d一樣咁多例子既app

Multi-task 個 gesture 真係 iPhone X 獨家
好心佢就俾其他 iPhone 繼續用 force-touch 啦屌

隔離見到

Apple store幾時會有實機玩

你要計埋果舊charger

Qi charger唔一定要用apple

Who hv iPhone x wallpaper 🙏🙏

咁jb個appadmin好有用

用緊7 128
睇完發佈會 只係想換做7+ 256
8 X

我今日都搵左
但搵唔到
用呢張頂住先

訓咗冇睇，係咪有新 Airpods ?

新iTunes 會無咗appstore

話説其實face id第一下係咪唔係fail

iPhone x cap圖上面會點

7,8個相機會唔會差好遠

唔一樣😭

Same as Apple Watch?

佢unlock唔到嗰時上面寫要passcode去enable face Id, 其實touch Id第一次用都要

點解唔用passcode解左一次先上台

都唔係blur曬嗰張

應該真係就fail咗
無論係restart定48小時冇unlock touchID都唔係出依句
係touchID fail先會出依句

我頭先試左
touch id要fail5次先會出呢句

Chok 用Jet black?

Friendly for Facebook

Can't reply by lock screen ?

Or upgrade to plus?

咁其實 Airpods 係可以用無線充電 ? 真係唔知

本體無更新，個電池盒有，衣家可以無線叉

原來個盒一直都有得無線叉？

係個新盒分開賣比你.

咁無聊
咁要賣幾錢

陣間收工去睇

噤撚絕

用緊ios11 pb9
依家ota有得up果隻係咪就係gm版

Yep

無 如果有 老chok 一早狗衝

佢可能衝完8仔再衝X

Rich 😩

上 gm 洗唔洗裝 profile ?

ipsw 唔洗

Heres the one’s found in the leaked IPSW - the fully dynamic liquid motion ones shown on the iPhone X aren't available as they'll probably be in the 11.1 files, which the X will likely ship with in November.

yes

想拎去換機 入左塵
但我好懶

痴線啦 都冇120Hz

暫睇都係買8穩陣D，平日用開iphone share wifi出黎

如果一定要FaceID解鎖，部機一自己休眠就好煩

除非佢改到好似AN機咁share wifi一路都唔會熄

ipad moon大先咁大分別
iphone有120都唔會有ipad個升級感
買啦買啦

終於有動搖嘅跡象

岀現了

點會唔得

召喚重炮

無線叉電 會唔會用厚少少Case都唔得？

即係幾多個鐘？
點解電量唔用同一部機做reference
我好亂

應該厚唔過官方果個都得？

會

Magnetic field 弱咗👈🏼🤘🏼🤙🏼

我頭先即刻睇下個盒，又有個位吸得住個無線充電，
仲以為 Airpods 一路都有無線充電我唔知添

準備binc

AW個磁充係咪都用Qi?（用左成年都冇研究過
如果都係嘅話咁塊Air Power叉得AirPod/iPhone/AW嘅話
係咪可以同時叉三部iPhone

見到8/8+有NFC 配備讀取模式
即係如果可以check到八達通？

鏡頭多左個人像燈光 (beta)又係乜野黎？

The AirPods Case is physically identical to the current-generation AirPods Case, with the exception of a charging indicator light located on the outside of the case instead of the inside.

Apple does not yet appear to be offering the new AirPods Case either on a standalone basis or in a set with AirPods. It may be coming at a later date, as the AirPower charging accessory is not expected to ship until 2018.
出都未出，而衣家買既仲係無得無線叉電既盒

其實個長焦鏡頭大家常唔常用
用緊6s
仲諗緊換大定細機

我仲係決定唔到

64 GB 夠唔夠長遠用？

( 目前 52/128 GB)

長唔長用因人而異
如果你用iCloud裝相
Apple Music/iTunes match裝歌
都冇話唔夠用
我依家部64都係咁嘅情況
不過我依家唔想過度倚賴iCloud
所以想有多啲local storage

屌 無得整走個單手 keyboard switch

iPhone se有iOS11未

啱啱去廣東道apple store出左7+ JB 128GB，trade埋部5s，幫補左$540

個藍精靈好nice好好傾

Btw依家部機係iOS 10.1.1，自己有隻AW，一定要上at least iOS 10.3
究竟上iOS 10.3好，定直接上11同watchOS4好呢

trade機洗唔洗check舊機功能正唔正常？

幾抵玩喎

巴打知唔知7+ 256仲有冇賣

要
佢話功能要完全正常
外觀花就冇問題，但係凹得好勁或者爆mon就唔得
我果部有少少凹都要比大粒野approve

仲有
但係呢批貨賣埋就唔會再有貨

記住係retail store先有

都係呀

真心一問, 7/7+ 既red edition係咪已成絕版?

爆玻璃 6 仔含淚換 8

係呀
想要快啲去retail store買啦

128 SE + 128 iPad 5 仲平過 256 ip8

岩岩問左ipad pro 10.5 黎緊會減價？

今朝加完
遲啲又減？

佢仲有幾多gb可以揀？

今年有冇irestore? 有冇得炒？

手機或者iTunes都有得restore

柒撚到...

irestore

幫你清塵啦應該

真係好撚柒.........

其實iphone 8 黑色先係紀念steve
1. 似ip4 兩面玻璃
2. 保留iphone傳統有home制
3. 保留iphone 傳統 ram 數永遠少過大路android
而家iphone 8 2gb ram, 8+ X係3gb ram
所以8能夠用2gb ram 仲係2017賣5988 先係iphone特色
4. iphone 4 黑色 先係經典型號 iphone 8個種黑色做到 唔似 ip6 ip7 灰色咁核凸
所以決定由6+ 直上8仔

曲線？

唔撚識英文又要講英文

Ip 8 同ipx個cpu 係咪一樣？

粒電得仲喺85%內嘅話其實用得嘅時間都唔係差好遠姐，打機都打到4粒鐘

今朝加完？

發佈會之後256/512貴左$300

等緊評測，如果8+速度同7+電量冇大分別，買7+ 128算

睇片浪費左個mon

red edition唔清楚呀
照計應該仲有32、128、256

其實都係啲貨尾嚟
要買就快

又學多一個新英文

有貴到咩 10.5喎

有
10.5 Wi-Fi 256gb 由$5788加到去$6088

貴左？

64冇
但256/512有

on9 chok